劉兆佳 葉國謙衝出黎支持習總永續

仲話有利國家

雜大大稱帝 黃袍加身

準備較剪為2位公公先淨身

依加夠膽講唔支持 ? 人間蒸發都似

蓋清自由意志

蓋清今舖唔撐咩？

一人專政既好處咁難諗都比佢地諗到咁多

要搵位spin辛苦了condom

即係要換走都係危害國家既
長知識了

你唔撐咩

要求天安門及人仔頭像改為習總

狗改不了吃屎的習慣

即係以前江凙民，胡錦濤害左大家

記者問多句係咪反鄧小平思想唔知點解話

笑咗

明知歪理都要撐

唔易架